［致所有和理非］如果想保護勇武，請每日出街戴口罩

李家超：以下三種情況都不准蒙面

1. 經警方批准的集會與遊行
2. 未經批准的集結
3. 非法集結與暴動

違例者最高監禁 1 年、罰款 $25,000。蒙面包括遮蓋面部的任何物料，包括顏料。

———

如在公眾地方蒙面，被警方截查而拒絕除下面罩，違例者最高監禁 6 個月、罰款 $10,000。

勇武手足唔會怕緊急法，
今次立法主要係針對和理非。

你可以唔犯法，可以唔上前線，
但係唔好因爲咁怕左呢個極權。

香港人 加油

港共最大核彈已上水 求文宣&外國手足火力全開!!!

全民戴口罩

面對極權
唔可以有半分軟弱

驅逐共匪 香港獨立

香港人 反抗

二百幾萬和理非 係時候一齊出手

銀髮軍師 和理非加入 戰況大增千倍的新戰術